［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（272）

田中終於識開post啦

好感動

你老味啦 情朗唔開POST你地又唔屌

唔係冇，屌左你唔知姐

上個POST我先幫佢補飛

頭2頁屌到佢仆街喎

選擇性失明屌

你地係屌到我下下個POST
好彩我醒目見到最後一個姐 老姆又想害

我都冇睇去到邊

顧住傾就唔會特登望住傾到去邊架啦

個1000 就靜左真係講出黎都無人信你班友仔

田中今次唔使被彈JJ了

我~~~~最多~~~

假已請

A仔竟然請假

唔係射波
請左9月

去邊呀

買左118?

琴日見到公司好多人禁

把~~~~軀殼~~~

其實都唔是話十分平

去冰島
118無買呀閪時間嚟

成日好努力做好自己 做好工作上既野
但都依然俾人話表現唔夠好
到底係自己廢定點

好灰

食飯食食飯

食咩

有時又唔使太理既
做得幾好都會俾人彈架啦，唔好太上心

做得好又俾人話唔合群搏咩架啦

翻工出4成力好啦

白汁雞皇飯 飲可樂無百事

做功課都係

識食一定係食大快活嘅雞胸紅米飯

果d得把口既人仲要牙擦擦 聲大大咁話教返你做野 袋錢落你袋炸
但明明自己冇料又要扮四條

又差唔多月尾零用錢埋數

今個月已經勾左筆

戒課都歐筆
仲有$1200

戒課咪有錢用落第二度
考慮將筆直加大, 個個月都勾筆

現時每月個筆直有幾多

本身個筆直加埋家用等等每月必須支出, 等我減一減先

減家用

筆直約8k

8K都唔夠使, 死現充

我上次散水買咗閃電泡芙

8k？ 我一個月用3k左右咋

我都唔知自己使左係邊

你支出計邊d, 車個d計唔計

我法國牙田成日搶1001 好想開post

唔計計埋就8k

8K 課個金都冇左了

邊D會然見到1000就唔講野就知

咪屈, 龍珠4週年兩個pool先用左4k

咁係咪中哂LR大獎?

4547都中啊

我地都係唔好講課金

Agger

我一世人應該已經用左6位數打機

Rich gay

呢個post好多rich gay

6位 多過我身家了

拉大隊走？

放置收集系game儲滿圖鑑真係大滿足

好耐性

最rich係1仔

is

格雷伯定義「廢工」為：
（1）一旦那份工作消失了，公司的產出沒有減少，乃至沒有人會察覺有何改變，一切如常。

（2）連打那份「廢工」的人，也認為該職位沒有存在必要。他/她打那份「廢工」，純是看錢份上，為稻粱謀而已。

100%match

ME TOO

agger

聽日真係請假算，已經連少少聲都開唔到
死頂左幾日都收皮

扮工完畢

最近做野有啲錯漏無經驗 就俾上司睇死左咁 屌

早

搭車落荃灣見到有兩個廢老係四海對出過馬路

四海喺邊？

細聲啲講
今日星期幾

(話時話公司星期六9-18 training, 我冇左friday了)

早
去緊睇醫生

熱到仆街早

唔想返工

保齡球場

橙

堅熱，weekend 又涼返

今日目標。返工坐到放工

睇唔死都唔會加人工嫁啦

咭片印錯我名

廷字變咗延字

屌

阿廷

廷廷

定延

家姐正好多好冇

兩個都唔夠Angela正

Google完先知乜水

Angela打手

昇延？

睇完醫生回家了

我係

愛回家

仲未見譚仔出黎覆個句

你叫我最快樂 你也叫我最心痛~~~

病足一個星期，聽日都可能唔返，完全失聲

好人好者

Eason唱live唱唔返了

岩岩睇緊山狗POST見到姐

點會病？

冇錯

所以呢

出現了

做咩近期喺咁捉我套路？

冇d咁嘅事，呢句係你名言嘛

佢而家決定左唔煮
自己出去食

咁對雙方都係好事

好彩起一起底

入境處真係好似幾好做

咁去考IA未?

是咪要操身體

操跑步

出師未捷身先死

只緣身在此山中

又豈在朝朝暮暮

自古多情空餘恨

輕輕每日跑返5k練一練體能啦

笑得你心裡發寒

我驚猝死上新聞仲要俾兒登仔恥笑

去海傍跑順眼望大隻仔

個標準好嚴？

女仔好易過姐

用成朝外勤去做d on9領證件野

都死咗了，唔怕比人恥笑啦

好吸引 有機會去new York一定試

邊有咁易

自己整

應該差不多

心動不如行動，買機票啦

仔都唔見得好難掛

我記得入境唔難，之前聽fd講考過

間野全部都係牛油果裝飾
我要打卡啊

你喜歡牛油果？

我3k就收皮，是否玩完？
keep住跑都冇咩進步

我都想出下office

Ching小心身體

死仆街西裝友霸住mc cafe個櫃台係咁撩個咖啡師鳩up
全程要捧住個餐等野飲

點解d金融界人士咁鍾意講Q1234

仲會講頭寸，幾厘幾厘，仲有一大堆簡寫英文字母

簡寫英文字母係機場工同護士最愛

大師真係大師
咁之後果個呢

有無銀行撚係度 想transfer 有咩dpt好做

利伸：搞loan好攰

本post以地盤IT狗為大

我剛開始蒸飯.

有銀行corp bank狗此

hi dog

小奔走左成朝出晒汁

今日又熱又大太陽

以為你叫緊我

小奔

最憎

1/10

-10/10
點解你俾到分佢

集體hey 0

奔DOG

點解HR一定要打電話約人面試 要人驚到唔敢放底電話

親自去你屋企交請願信好冇

仲人身攻擊添

email俾條友，有咩事叫佢自已打嚟

email又話你只send email我冇check喎時代唔同啦

AGREE?

email都唔check抵死啦

其實留言信箱都得 大佬阿 MISS CALL點知邊個電話係約INTERVIEW

其實你唔聽會再打再留言

見在一場相識分上比一分

not agree

我謙謙君子點會係狗

同情分 你當尖屎係咩

tst有咩好食

癩拿

係呀

打邊爐: 禾牛薈
中菜: 瑪寶鮮

burger house

room先岩

係咪真係好食, 我見都幾貴

burger room我覺得唔錯

唔錯啊 但係真係好貴

話說頭先經過5 gays入去參拜下
嘩屌屌屌樣樣野都單買
一個cheese burger成7,80蚊

個時係UK食左一次, 我係覺得幾好食, 但真係好撚貴, 郁D要百幾蚊
但諗返其實算係CHEAP野食

夜晚食好似要2百幾

果斷去隔離美式知名餐廳
5gays入面得鬼佬

好耐冇食, 完全唔記得咩價
我記得係有鵝肝嗰個特別貴, 其他都一百咁上下

鬼佬食慣左唔覺得貴掛
我覺得最好味係個奶昔
試一次OK既

牛油果醬芝士薯條

香港都係賣緊英國價

好似幾正, 研究下先
本身想食隔離大PIZZA

所以得鬼佬食
KOL初開時打個卡咪唔再食
好老實講食個cheese burger都1舊水, 不如食burger room

冇睇到實物唔知cheese burger係咪超勁豪華型

中港婚姻配對增20% 港男：內地女較溫柔

我早兩日嚟香港出差去咗灣仔飲啡(間野叫A.P.T.，一杯long black 35蚊)
然後又去咗The Butchers Club食burger(burger + soft drinks + fries 130蚊)

(好彩有得開公數)

但Butchers Club啲burger又真係好撚好食的

130 我覺得ok呀，有野飲有薯條

你問5gays
老老實實味道ok既

有機會試試先, 占士出trip有幾錢使

占士出trip單日唔過3000就唔洗manager批

今個星期一先請完個frd食outback lunch話係同客食

狗改不了吃屎

搬左後無再食過outback

我喺銅鑼灣嗰間食

喺UCC上面

個自助吧

溫柔背後

溫柔

好似冇自助野喎

我叫lunch set都係一樣一樣上的

我未見過一個大陸妹黎左香港唔會魔化

但係大波樣靚喎大師

我見過
仲要好憎共狗所以黎香港

老姆夠唔夠爭

點會夠 港女就是原罪

你唔夠靚定唔夠大波

我估後者

港女樣係ok的

why not both

係要提起老姆傷心事

sor

你唔洗傷心咩

補底抽射

啊叔我想當年
係大陸識左個20歲左右細細粒粒既女女
好似好純好想保護佢咁

非FF
佢捉住我隻手真係令我心動左幾分鐘
可惜冇加佢v7

是咪覺得果條女一定是清泉

佢做PT骨妹
個時真係想知佢做咩做呢行
佢行左成個場都冇人要佢
係我冇咩所謂

就放工

骨妹......

ching你嚟真？

要整生炒骨

歡場呂布

我個FD叫我唔好學舊登生炒骨巴打咁

唔會既

點解D日本妹衣著咁高貴?

Lolita 衫一套手工靚的要成皮野

一收工就冇人了

全世界一齊課

未收

但真係好靚，會覺得係抵佢賣咁貴

不過係香港着出街實被人眼望望

我都會望，但真係覺得靚

Lolita對臉的要求超高

精緻妝容同髮型

有時係香港都見到呢d打扮既小妹妹

但素顏

喬裝咪得

姆你去教訓下她們吧

完全浪費套靚衫

休息完聽日又返工

周而復始

日復日

呢個星期特別難頂，下個都好難

好撚貴

好似好正

光是食薯條都飽死

bookmark定先

星期六去驗身

早
我撼到個頭流血

終於止到血
就算撼穿頭都阻止唔到我既愛返工力量

早晨

唔想問星期幾了，反正聽日都要返公司ｔｒａｉｎｉｎｇ

有咩分別

發生咩事

FRIDAY!!!
但都係好眼瞓

杯仔我抽到呢隻好QQ

呢隻我都有，好正

Btw今朝10抽

冇up係咁日常黎

唉
又要坐成日

好想交配啊！！！

做乜叫春啊

回南天有種濕濕upup嘅味

其實都回南天左成2個月

好撚熱 我都喺剪翻個超短髮算

和尚頭點溝女呀

借咩聲要咩髮型先有資格溝女？

剷光哂佢啦

至少都港男標準飛邊起角三七分啦

無依個概念 有無得參考？

鏟兩邊, 留中間向後梳扎起個隻叫咩

麻甩佬

我都想剪

偽毒

緊係會展頭啦

Your face

個幅圖笑到仆街

屌屌屌屌屌

肥毒唔剪得?

大間既會展

真性情

發覺最近勤練gym後性慾好似真係勁咗

荷爾蒙分泌多左

做完深蹲就真係有影響既

星期五都咁靜

我暸解並且我要自瀆

DIY only

yes...要不然呢

218 5個0

慾望嘅嘢 爽手解決咗就算啦 何必又要洗錢 又要過心理道德關口

唔驚得咁多喎
腳底按摩唔係放隻腳去人地大比到按咩
btw我係
以前試過誤入邪骨場
都唔係咁污糟姐

有用毛巾就驚了

咁多雞蟲

酒店都驚
我成日用
後尾先知原來好污糟

去骨場佢逼鳩人着佢d衫
諗起上手比啊伯着完就想嘔

我個頭撼左落櫃邊然後爆血
而家一個鐘印一次睇下止到血未，有血就搽娥羅納英咁就唔會流

周圍都係雞蟲

好人好者點會受傷

又黎

屌那媽又係求婚

求婚一定要公開.

邊個接電話啊

大笑左

呢排咁多阿伯打黎

揾到新工？

仲有10分鐘點搞

聽十分鐘歌

乜7都唔做？

都係份老強對沖出黎

有印象但唔記得賠幾多

EE聲 污染左個海 唔記得左比邊個國家罰

嗰單世界級

周五下半場

好難過

好似賠左成億, 炒撚左成個OFFICE

女人做上司世紀最痛苦

邊個話做工程好高人工架

不能同意更多

明天9-6 training的小朋友該如何自處

自行處決

等收工

試下覺得今日係星期4

咁我個星期六日兩日off呢？

俾狗食左了

只要覺得翻工不辛苦就會好過點

唔係個個人都可以你咁一星期返7日

只要覺得 你都是譚仔一份子 這星期你還有一天假應該感恩

台灣女性向上提升 A罩杯已經快看不到了

毒撚放假都無野做 翻工扮下忙算

正正經經識個正正經經既女仔啦好心你

姆算唔算正正經經

唔算 網上識既已經唔係正正經經

咁要去邊識先當正正經經

唔正經果D都識D啦

有點難度

唔正經嗰啲the best！

同佢鬥糊，鬥浪費時間，鬥玩！

港女呢

香港女性胸無起色 小山丘都快看不到了

低汁

btw見到easy shop已經笑左

好多靠夾勁唔自然

好難頂呀下半場
一郁條眉就會感受到痛楚

條眉做乜

屌你老姆阻我收工，而家都未走得

一野撼左落櫃邊

屌你個閪正仆街

而家去飲

七叔 七叔
銀包 銀包

明佢老母。約7點食飯。六個人而家先到左兩個

遲到是常識吧
利申：準時撚最憎遲到

有達哥係到

快啲影相

達哥有冇搶左個焦點

好多人合照

就係想試呢舊野

《工作细胞》二期制作决定！

白血球

巨噬

巨噬=my wifi

落雨嘅星期一真係乞人憎

唔落雨嘅星期一就唔乞人僧

有女仲收wifi

Love x Death x Employee

星期一都冇晒人

返到公司去下廁所飲下水而家先埋位開工

要招呼新人呀

姆收下新兵先啦

好多鮮肉呀

真野唔好講

職場女姆神

好撚眼訓呀

過埋今個星期，下星期終於有紅日

真係唔講都唔記得

前幾日一次過睇晒
有幾集唔知做乜

Ching Ming Festival~

好撚好睇

Greta, is that you?

are you scared now

仲要連假呀

呢個ok

飛台中

宜家冇訓一晚要成個禮拜黎復原

之前打完通宵牌
跟住個個禮拜 嘩

我琴晚都訓左一日咁濟但都唔係好夠

老於你都老啦

我都覺
以前幾日唔訓都冇事

定係太耐冇咁唔瞓法, 要練返

我係真係覺得人大個左係冇以前咁捱得夜

亦都冇咁既需要成日捱夜就真

返工都係朝9晚6架啦
OT就再另計啦，但都唔需要捱夜既

absolutely right
頂唔蒲

成班都頂唔順玩通頂, 個個都一早走

都真係 玩都玩唔到咁夜
第日唔洗返工咩屌

有家室果班未食飯都話要早走了

有乜拜山先講

辭職黃道吉日已到
準備迎接請人大潮

上次約party room有人帶埋個女出黎
好cute

你都生返個

好耐無試過玩通頂啦
而家就算想玩但都頂唔順

帶個仔女出黎就會做左全日主角所有人圍住佢轉

上星期5 掟信還可以享受三天假期

首先要有....

玩玩下佢瞓左

個個等B仔即走

要有第一個女先有第二個女

杯杯打算幾時定落黎

總有一日

one day at a time

係呀，我諗應該間間公司都唔少人走

身邊已經有幾個朋友問有無人要返工

咁好景咩

說好的今年個市好靜唔好隨便轉工呢

但我公司無人放低信
呢到同做公務員無乜分別

我自己仲諗緊

唔好咩

做咩工

望住D強姦金, 賺得個少少又拎唔撚到, 好嬲

唔蝕都偷笑, 仲話想提高強積金供款上限, DKLM

陣間又要過嚟啦我

返呢份工令你過香港嘅次數係咪已經多過你之前嘅次數

我個人工點都追唔到MPF供款上限

之前蝕緊, 而家賺返少少

係咪全世界得香港先有強姦金

有都冇香港咁ON9係俾基金佬賺

已爆上限, 希望唔好再加.

都唔係

我之前平均一個月都會嚟一次

邊有個地方迫你儲錢, 但又管理唔到
屌你老母仲要有俾管理費架

都幾密, 我呢世人去過兩次澳門

唔撚係掛, 仲調高
老老實實如果你搵到份糧係爆MPF上限既, 仲駛撚你強制我儲錢咩

我上次去澳門係去睇bon jovi
前後留左無5個鐘, 去到即睇, 睇完即走

好似加到1750 ?

強積金管理局完成每四年一次的強積金供款入息上下限檢討。據了解，局方建議分兩階段將目前每月1,500元的強積金供款上限提高。在修例後首兩年，先調高至1,950元，兩年後再增至2,400元，避免僱員及僱主要即時大幅增加供款負擔。局方已將檢討報告交政府考慮，政府稍後會柏板決定，供款額若有變動需經立法會審議，料最快明年實施。

我都算幾熟香港

連梅窩大澳都去過

仲去過食百里香

DKLM

我都冇去

屌啦點解仲要加
又幫基金佬
到底佢有咩理由要加高上限去到2400

開左分店

屌，咁撚把炮

話時話印度仔真係唔係老闆嚟

今日好多野做阻住我逛網拍

女姆神有什麼想買的呢？

冇咩特別一定要買 但我想扮工

其實係租埋隔離姐

你去食個時撞到印老闆?

個frd以前喺隔離到投過個檔玩下咁

見過印度仔喺到食，肥仔嚟

點起到底

睇住佢影相出Po

咁係咪真係印度仔

唔撚係掛, 打手到咁樣原來真係唔係老細
佢仲有內幕消息架喎

京都念慈真係好味又潤喉

Agger, 雪凍仲正

呢D老餅野真係

一睇就知 得佢先會影相 有幾次買外賣都撞到佢

是日精選?

我指係咪印度人黎

好味就得啦

泰式豬頸肉g中雞 凍幻茶

話說我以前做過一個普查, 京都念慈嘅飲法係一羹咁食定沖水飲
大部分人都係一羹咁食

一羹就咁流入口

好多年無食過

諗起都想食

吾課了10000羊

夾公仔機熱潮】廠商教路可調1/9999機率 揭公仔機狂賺之謎

雖然一早知但都

賺到笑

唔怪得愈開愈多

法國原來而家生日po有得用生日emoji

發達大計

d公仔咁撚柒

但係柒都一堆人爭住夾

好多都淘寶FEEL

屌係呀 而家D人少少野都要食突你咁

仆街 睇完臀者之石個POST 日日飲番十幾杯水先
日日都咖啡奶茶好淆底

扑撚左條仆街

見唔到個咁嘅post, 我係咪已經扑左條友

等等 我pm幅圖俾你

有圖

食完飯眼瞓到PK
直情係眼瞓到扯晒旗的程度...
頭事又掛住一路食飯一路做嘢冇時間出去買咖啡

睇完對所有碎花生感不安

俾人睇到扯旗點算

話去廁所蛇落街買囉

我揾唔翻個post

好眼瞓

樓豬好似叫高息股

岩先買左7仔咖啡頂住先
14蚊兩杯

飲公司咖啡頂住

網購網購 小波幾時俾錢呀屌

SMS都未有呀DKLM

me dou hai

same here

要處理幾耐呀DKLM

我都冇sms

喺個位度唔好成日行來行去就睇唔到

老闆打咗個電話來...而我唔知佢係老闆...
果下腦力急轉彎我已經醒晒

訓醒多數會扯旗.
唔扯既快D睇醫生.

仲恰緊眼訓
今日又扮左成日工, 好辛苦

office 2003真係反人類設計

收工未

隨時可收，搭的士返上環碼頭搭船就得

2007都唔好得去邊

返歸搵Santa

hea到搭半收

成為5半黨

計埋搭船一粒鐘，都係六半黨

我得一張用excel做既form
要用mail merge呢個功能

copy落word 又走晒位 屌

人工好低
所以工作量同人工真係成正比

同埋FG想發展多啲
所以會諗走唔走

我manager同我講話幫我claim左每次出差香港220蚊出差津貼，發覺本月人工要多幾k了

正正子，係咁來回都辛苦架，要d錢安撫下

黑仔到爆

唔洗久坐office其實已經很爽了

仲未做完公司野.

喉嚨好痛

喉嚨痛響起call sick的訊號

在姆生命裡

啱啱番到公司 冇野做

今日屯公又大炒2粒

枇杷膏

想將枇杷膏長期卡係喉嚨

滋潤你嘅喉嚨

好需要滋潤 岩岩飲幻茶又痛返

使立消對你有冇用, 我幾鍾意食檸蜜味

岩岩買左檸蜜味史立莎 但經驗話俾我知係冇用

當糖食咋嘛

用betadine射喉嚨！

幾舒服的！

食緊個時多左口水個下感覺會好d, 食完之後就收皮

Yo

遺憾舊時不太會戀愛

番工日日比d 濕鳩同事為難可以點

金色藥真係世界級難食

姆姨成日都食金色藥嘅

我手上唯一覺得有料到既藥黎

想過嚟HK開銀行戶口用富途牛牛

但要keep monthly balance好麻煩

mail merge唔識睇果D日期格式

奔清 好多路數

玩下股仔姐都要學吓嫁，同啲客傾得多收到唔少風

咁撚犀利？

發達

等電話

有幾多人係用excel/word function果時先一路Google睇住做

其實都係一般啲行業動態同政策分析嗰啲

咁人地係嗰行，自己日對夜對，點都好過盲鐘鐘入場

有機會收到啲ok嘅同大家分享吓

好癲 小心瀨野

All

Mailmerge左都係要逐張check

唔計啲老千股 大股就算捉到升跌 無翻幾廿個本都好似無咩肉食

等食飯飯

老姆有冇睇新蠟筆小新, 睇左一集覺得完全唔同feel冇再睇

買左2定3期單行本 同感

啊！！！！！！！！

向天發願

你的情況我都知道了 你先來樓上見我

姆仙姑

點解冇架

Scan幾日

李_責隻馬輸左恐嚇練馬師
笑到

隻馬恐嚇練馬師

梗係講馬主

空格同標點嘅重要性

輸咗就兇人 咁㗎咩

又到左枇杷膏打手時間

1妹

準備又訓返
龍體欠佳

壬辰徵兆

痴撚線紅磡站無需加固

我話ok就ok啦

無出事就得啦

好彩平時唔洗去嗰頭

睇來聽日要真·SL

無限支持！

ｃａｌｌ夠兩日

直接享受sign k 5

今日個post好似好靜

屌你老姆冇位就下架啦，彈左十幾次門都未行到

一人一個返工犯過最嚴重既錯

我要將你拯救 逃離人類荒謬
就用我的雙手 帶著你走
不掙扎 只緊扣

Angela

又話call sick？

日日準時返工

因航正式收購HKExpress

個名又長左

因管理不善而XXXXXXXXXXXXXXXXXX的國泰航空所收購的香港快運

竟然冇人?!

我在

我在你後面

好熱氣啊近排

又咬親條脷又生飛滋嘴邊又出粒粒

搞咩咁熱氣?
食得多煎炸野定係太夜訓

咁creepy架咩

我都生飛滋
但今朝食左薯餅

我晚晚１１點訓的

呢幾日食得芥辣青豆太多，好食得濟停唔到

清識食

有時食著粒勁厚外層既真係

好平，20幾蚊一大包食幾日都得

喺office係咁食係咁食

而家知錯了

即刻想買返包

成個禮拜仲咳緊

仲有魷魚絲

是兄龍？

20蚊大包果d雜牌is ok

去葵廣整返磅再夾包糖

呢個真係咬到停唔到
一路JER JER JER

好想夾糖啊澳門就嚟冇晒了

係香港夾返包做手信

睇到就好想夾
士多啤梨條條同士的

好撚肚餓啊dllm

咁早, 冇食早餐

肥撚到仆街
但一食就停唔到

捱多陣放lunch了

狗骨 香蕉 紅黃心心 強

士多啤，西瓜，可樂系列，酸砂粗帶

好吃的東西就要吃

好彩本身唔好甜野少食糖

咁食m記 姆絲保加

M記都冇咩想食

咁你個身材是如何練成的？

好想夾呀

尊重呢

零食, 公仔麵, 冇控制飲食, 冇運動
而家將呢堆控制返就冇事

依家無事啦？

食飯食飯飯

仲減緊

想試個炸雞包

是日精選？

因航收購UO

喂屌你老翻

肉醬多利亞 芝士焗薯角 清水

板雞 豬柳強 雞翼

肥譚大隻

[實驗]係唔係乜野炸左都好食

有趣

油占多x1 清水

第二日喉嚨出唔到聲

咁早有得賣咩

好肚餓

不過今日食日式咖哩

有呀，麵包店$9.5
食左6日$14腿蛋治係時候轉下

流晒口水

大快活雞胸飯打手

紅米飯無得輸

咁慳家？

可能第時半磅麵包$5當午餐

有個汁超級難食，走汁仲好

羽衣甘藍? 我次次都走汁

後生仔唔食多啲點得啊

做乜咁大打擊

忽然好想食蛋撻

佢呢個似芝士既蛋撻

[成家人] 騙薪案卓悅女主管判監11年 兒子丈夫分別囚7年及6年半

我真係唔撚信班高層冇份啦

ios真係好垃圾

個時都討論過有咩理由其他人唔知
btw其他人唔駛坐？

新買支香水個頂拆唔到

入唔到落個細樽到，冇得拎出街補噴

奔清還會噴水

好喜歡噴香水的

香味對生活很緊要的，刺激思考

噴水呢個term好搞笑

咁真屍噴唔噴

真屍噴果D應該係酒精

噴精

想太多?

仲有啲芥辣豆

但又太熱氣唔食得，好辛苦

一邊飲鬼佬涼茶一邊食咪冇事

但係真係好正 我都買左一大包食
開左好幾包烏

係咪覺得細細包倒入口會停不下來

又冇電話

細細包 一次就食1/3 包
食完成包又覺得到喉唔到肺再開多包

食到咁上下就會覺得好快喉嚨痛

P牌仔屯公追車 失控撞的士 網民：扮拓海？

人無事咪好囉

我揸GTR我洗炒

有冇巴打住大阪識影相 薄酬

👆🏻👆🏻【脆愛狂賞 $99 三人桶餐又嚟喇】
唔好比佢停，今個星期繼續有99蚊3人餐！
3月27號至28號(星期三、四) 嚟KFC就有喇！
只限2日！記得話埋比班朋友知！

*$99 3人滋味桶包括6件家鄉雞/香辣脆雞/狂惹香燒雞 + 3客辣汁蘑菇香飯(普通)/家鄉雞皇飯(普通) + 1客格格脆薯塊(普通) + 1盒巴辣雞粒 + 3個經典葡撻 + 3杯汽水(中)
*只適用於2019年3月27日至2019年3月28日，晚上6時至晚上9時供應
*適用於全線香港餐廳 (旺角山東街、海港城、沙田馬場、香港大球場及亞洲國際博覽館分店除外)，不適用於外賣速遞、手機點餐服務及自助點餐機
*食品供應以餐廳之訂定為準
*不可與其他優惠同時使用

是日晚餐

食咗新嗰個爆谷脆雞，

啲味好怪

諗住叫家鄉G算，希望食完唔好又喉嚨痛

去皮囉

好飽

好撚眼瞓

啱呀，搞到遲咗出門口

原來今日咁熱仲等我著長袖

短衫短褲every day

工作效率-50%

射左波未

唔射了一年得果5日paid SL

要用係用黎射波嘅日子，病要照返

有無睇500蚊大阪求婚

LINK呢

屌好肉酸
應該成副身家拎晒去買戒指

戒指應該都係淘寶
你可以追下post先

追完再討論 好似幾有趣

手機影求婚相
屌自己自拍算啦

搵30K先月儲500

買枝自拍棍慳番5舊

原來係月儲5成

你起底搵嫁?

500真係好肉酸

係呀 見有人貼佢個起底post

電話鳩影既話又條友住日本既話其實ok啦
但要人識影相就好cheap

都on9 求婚咁大件事，我唔信影到柒晒都ok囉，擺明係有要求，俾人屌先話電話都ok咋

擺明一開始係expect有set機果種

又要求人又要屌

仲發悔氣

對唔住
笑死我

希望佢條女唔答應

而家先打會唔會太遲

愛火於心間~~~~~

都未爆發(好似係)

賺左50%. 唔洗返工了.

華弟

中午食咩好

玩到報警，乜家啲差佬咁撚得閒？

咁撚得閒就裁員啦仆街

裁員要賠錢架

用通知期炒囉

同公司講感情 嘻

btw睇返單野, 條友即日QUIT但無賠通知金

遞完信 壓力冇哂 表現正常返 之前太緊張瘋狂做錯嘢

我明呀 果個月簡直超水準表現

牛腩飯

日日苦等

試下淘D窗網阻隔賤種蚊同蜂類入侵先

住低層日日有

我住廿幾樓都日日有

今晚返去度尺 屌佢老母

咁勁揪山邊

山區兒童

師傅

上次我屋企無電用 都喺姆師傅教我整翻

好人好姐電都唔識整

00後點會識

事但啦做個樣姐

i am back

知名農場模擬IP《牧場物語》（Story of Seasons）即將轉戰行動平台，今（28）日官方發布公告，確定與中國騰訊遊戲展開合作

姐係又要pay to win.
要課金先有隻牛.

你唔PAY 分分鐘地都無

買個大禮包就乜特權都有啦五彩神牛一隻

充值充到VIP999

個介面一定花撚到仆街

又變手機game呀?

仆你個街果頭十抽完果頭出up

課啦仲講

呢隻game邊忽值得課

咁可愛你要感恩, 唔係佢摺架啦

執柒左佢好快又出新啦

現實永遠相反好撚煩呀

發夢見到咩

發夢咩都見唔到，淨係知現實日日比人屌
跟住好想有電話打黎又冇

到底蛋黃哥出左幾多隻驚

數唔到咁多

就我所知已經4隻了

無啦啦被加入谷仲用埋啲殘體支那改圖做icon

好可愛要課金先

好眼訓

台灣人出去
中國人進來
台灣統一快

中國人來我帶路
同胞們這邊這邊

咁大個辦佢地睇都狗衝中伏

台灣已死RIP

咪就係為左錢

窮既繼續 富既更富

居然信會全民致富

諗多左

係PTT睇到一句好撚簡單又好中肯既comment

對中政策，我覺得很簡單，「政治幾分，經濟就幾分」，中國不是笨蛋，你要他經濟讓利，就要在政治上自我矮化
韓國瑜經濟一百，那恐怕政治分數也不會低
蔡英文政治0分，對中經濟也不會順利

有冇人聽Billie Eilish

?

今日咩日子！

開心星期五

上班台好多辭職post

B仔又袋咗 出面又咁多機會

我又唔覺出面好多機會

一講起又諗起個post 今年個市好差？ 想裸辭

又唔覺得特別差住 係冇乜流動性咁

大聲啲講！！！
今日星期幾！！！

wingli單野笑到仆街

TLDR

好好睇

Ｌｉｎ呢?

又一條好漢 解除緊急狀態

給予親愛的網購麻煩顧客Wing Li

FRIDAY!!!

好難追晒

但其實係間公司閪?

睇最後兩個都本pair咁樣

係樓主閪

我好似奶左野 各位可唔可以幫手睇睇

strong post, 好耐冇睇po睇到忍唔住笑出聲

熟到爛啦

樓主好撚狂

根本就係男人.

個樓主係真男人

個大媽真係男人

岩岩彈左個ERROR出黎, 笑撚左
An internal error occurred while showing an internal error.

error中的error

錯上加錯

奇事 發覺這女郎~發覺這女郎~

雙袋加一碌鋼~

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎！

好好笑

做住野按飛

x2

試到依家都入唔到 即係買唔到啦?

下星期先出糧

我用緊bot.

購票日期: 2019/03/29 星期五 上午 11:30
表演名稱: 森田呈獻 五月天 JUST ROCK IT 2019 藍 BLUE
場地: 香港 - 香港迪士尼樂園幻想道露天場地
日期: 2019/05/05 星期日 下午 07:15
座位編號:
段: 行: 位: 票價:
正價票 / STAN $1,180.00
正價票 / STAN $1,180.00

結撚左婚咪打上早霸王啦冇人想知呀

五月天幾時請韓國瑜做嘉賓
非藍非綠更非獨

又有咩事

結左婚打上黎多謝老婆

放下你的是日精選

河粉 鹵水蛋 雞翼 豬腸 腩汁

加腩汁

魚蛋 魚腐 魚片 米

咁不如捉條魚生食

今晚考試話咁快學左一年日文

頂

差魚皮餃

食飯

係公司換水係一場心理戰

洗唔洗咁

大家都唔想蝕底俾公司

我搶住換

而家公司唔使換水

加薪不夠多
不要被人賀

有幾難換

唔難, 但好多人都唔換

以前覺得最仆街係D女唔夠力換就算 咪同人講聲叫人換
屌拿星行入去無又要出去番拎入黎換果下先嬲

俄羅斯輪盤又黎

我不入地獄

成班仆街仔